msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PWUpdater\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-03 02:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-03 02:47+0800\n"
"Last-Translator: YH <yh.yang@delta.com.tw>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../../src\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ../../include\n"

#: ../../src/DownloadPane.cpp:209
msgid "Update?"
msgstr "更新？"

#: ../../src/DownloadPane.cpp:212
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: ../../src/DownloadPane.cpp:215
msgid "Start"
msgstr "起始位置"

#: ../../src/DownloadPane.cpp:218
msgid "End"
msgstr "結束位置"

#: ../../src/DownloadPane.cpp:221
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: ../../src/DownloadPane.cpp:224
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: ../../src/DownloadPane.cpp:227
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: ../../src/DownloadPane.cpp:306
msgid "COM Port"
msgstr "序列埠"

#: ../../src/DownloadPane.cpp:324
msgid "Files To Download"
msgstr "下載檔案列表"

#: ../../src/DownloadPane.cpp:329
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: ../../src/DownloadPane.cpp:331
msgid "Notify On Completion"
msgstr "完成後通知使用者"

#: ../../src/DownloadPane.cpp:335
msgid "Reset Target After Download"
msgstr "下載後重新啟動遠端系統"

#: ../../src/DownloadPane.cpp:339
msgid "Download selected"
msgstr "下載已選擇項目"

#: ../../src/DownloadPane.cpp:798
msgid "Internal TFTP"
msgstr "內建TFTP"

#: ../../src/DownloadPane.cpp:804
msgid "Root Dir"
msgstr "根目錄"

#: ../../src/LogPane.cpp:85
msgid "Save log text to file"
msgstr "將文字訊息儲存至檔案"

#: ../../src/LogPane.cpp:88
msgid "Erase all log text"
msgstr "清除所有文字訊息"

#: ../../src/LogPane.cpp:117
msgid "Log files"
msgstr "訊息紀錄檔案"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:71
msgid "Preference"
msgstr "使用者偏好"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:119
msgid "Language selection"
msgstr "語言選擇"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:122
msgid "Memory"
msgstr "記憶"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:123
msgid "Remember which files are selected to download"
msgstr "記住被選擇下載的檔案"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:125
msgid "Notification Sound"
msgstr "通知音效"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:126
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:128
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:137
msgid "User interface"
msgstr "使用者介面"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:150
msgid "TFTP Server"
msgstr "TFTP伺服器"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:151
msgid "Enable internal TFTP server."
msgstr "啟用內建TFTP伺服器"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:153
msgid "External TFTP server address:"
msgstr "外部TFTP伺服器IP位址："

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:158
msgid "Internal TFTP server option"
msgstr "內建TFTP伺服器選項"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:166
msgid "Bind tftp service on this interface:"
msgstr "TFTP伺服器使用此網路裝置："

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:170
msgid "Tftp server root path:"
msgstr "TFTP伺服器根目錄設置："

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:175
msgid "If you assign a directory here, it will be treat as the root path for the internal tftp server. "
msgstr "若您在此欄位指定一個目錄，該目錄將設定成為內建TFTP伺服器之根目錄。"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:176
msgid "If you leave this setting blank, the current working directory will be treat as the root path. "
msgstr "若您保留此欄位空白，則目前的工作目錄將成為內建TFTP伺服器根目錄。"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:177
msgid "The current working directory is: "
msgstr "目前的工作目錄為："

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:182
msgid "Transmit timeout (unit: second)"
msgstr "傳輸逾時(單位：秒)"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:187
msgid "Retransmit maximum count"
msgstr "最大重新傳輸次數"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:193
msgid "Allow option negotiation. (See RFC2347, RFC2348 and RFC2349 for detail)"
msgstr "允許TFTP選項調節。(細節請參考RFC2347、RFC2348、與RFC2349文件)"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:201
msgid "Tftp server"
msgstr "TFTP伺服器"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:213
msgid "DDR memory layout"
msgstr "DDR記憶體空間配置"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:217
#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:227
#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:252
msgid "offset"
msgstr "偏移量"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:218
msgid "Temporary storage"
msgstr "暫存空間"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:222
msgid "NOR flash memory layout"
msgstr "NOR快閃記憶體空間配置"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:226
#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:251
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:228
#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:253
msgid "end"
msgstr "結束位置"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:229
#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:254
msgid "Bootloader"
msgstr "開機載入器"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:233
msgid "Linux Kernel"
msgstr "作業系統核心"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:237
msgid "Root File System"
msgstr "根目錄檔案系統"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:241
msgid "Splash"
msgstr "開機畫面"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:247
msgid "SPI flash memory layout"
msgstr "SPI快閃記憶體空間配置"

#: ../../src/PreferenceDlg.cpp:266
msgid "Flash chip"
msgstr "快閃記憶體"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:49
msgid "English"
msgstr "English"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:50
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:51
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:52
msgid "French"
msgstr "French"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:53
msgid "German"
msgstr "German"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:54
msgid "Japanese"
msgstr "Japanese"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:55
msgid "Korean"
msgstr "Korean"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:56
msgid "Russian"
msgstr "Russian"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:57
msgid "Spanish"
msgstr "Spanish"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:128
msgid "No network adapter is availabled, force to use external tftp server!"
msgstr "本機無可用網路配接卡，強制使用外置TFTP伺服器！"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:134
msgid "Failed to detect network adapters info, application will be terminated!"
msgstr "無法偵測網路配接卡，應用程式即將結束！"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:200
#: ../../src/PWUpdater.cpp:211
msgid "Fail to allocate memory space for GetAdaptersInfo."
msgstr "無法為GetAdaptersInfo()配置記憶體空間。"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:218
#, c-format
msgid "GetAdaptersInfo failed with error code = %d"
msgstr "GetAdaptersInfo()呼叫失敗，錯誤碼：%d"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:266
#, c-format
msgid "Fail to create UDP socket. errno = %d"
msgstr "無法建立UDP socket。錯誤碼：%d"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:276
msgid "Fail to retrieve interface configuration."
msgstr "無法取得網路配接卡設定。"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:304
msgid "Fail to get netmask address!"
msgstr "無法取得子網路遮罩位址！"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:451
msgid "&Quit"
msgstr "離開(&Q)"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:451
msgid "Quit this program."
msgstr "結束本程式。"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:453
msgid "Log Message\tCTRL+F1"
msgstr "訊息紀錄視窗\tCTRL+F1"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:453
msgid "Show or hide the log message."
msgstr "顯示或隱藏訊息紀錄視窗。"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:455
msgid "&Preferences"
msgstr "使用者偏好(&P)"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:455
msgid "Modify user configuration."
msgstr "修改使用者環境設定。"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:457
msgid "&About"
msgstr "關於(&A)"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:457
msgid "About this program."
msgstr "關於本程式。"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:460
msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:461
msgid "&View"
msgstr "檢視(&V)"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:462
msgid "&Help"
msgstr "說明(&H)"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:479
msgid "Log Window"
msgstr "訊息紀錄視窗"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:501
msgid "Rockey thread is already running!"
msgstr "Rockey執行緒已執行中！"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:509
msgid "Can't create rockey thread!"
msgstr "無法建立Rockey執行緒！"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:516
msgid "Can't run the rockey thread!"
msgstr "無法啟動Rockey執行緒！"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:685
msgid "Copyright (c) 2010, Delta Electronics, Inc. All Rights Reserved."
msgstr "版權所有 (c) 2010，台達電子工業股份有限公司。保留所有權利。"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:687
msgid "This program is able to upgrade the firmware and/or bootloader\n"
msgstr " \n"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:688
msgid "into flash memory chips for the Pixelworks Ruby platform.\n"
msgstr "本程式將為Pixelworks的Ruby平台更新韌體與(或)開機載入器\n"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:689
msgid "Operator: "
msgstr "操作人員："

#: ../../src/PWUpdater.cpp:695
msgid "anonymous"
msgstr "匿名者"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:696
msgid "No valid USB dongle inserted, the following features are disabled\n"
msgstr "USB鎖未插入，下列功能無法使用\n"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:697
msgid "1. Manage flash layout setting\n"
msgstr "1.管理快閃記憶體空間配置\n"

#: ../../src/PWUpdater.cpp:698
msgid "2. Upgrade bootloader\n"
msgstr "2.更新開機載入器\n"

#: ../../src/wxsqlite3.cpp:3479
msgid "Regular expression invalid: '"
msgstr "Regular expression invalid: '"

#: ../../src/wxsqlite3.cpp:3484
#, c-format
msgid "REGEXP called with wrong number of arguments: %d instead of 2."
msgstr "REGEXP called with wrong number of arguments: %d instead of 2."

#~ msgid "Remember application layout."
#~ msgstr "Remember application layout."

#~ msgid "Remember application size and position."
#~ msgstr "Remember application size and position."
